我表弟14碎已經有女朋友

我差唔多30碎仲係a0

歲呀on9碎同歲都唔撚識分抵你30歲都a0

00後？以前打onlinegame不嬲係碎